「做part time唔同做full time，你做part time冇責任為公司賣命」，你同意嗎？

見到好多公司part time都有埋晒啲濕鳩規矩
又要人返足更表
又要人full effort工作

同意
不同意

我絕對不同意

無論做part time full time都唔應該為公司賣命

唔理FT/PT 都唔會賣命俾公司啦

Full time都仲勉強可以接受
當然大多數情況，如果唔係公司好人工又好，都唔會想同公司賣命啦

真
full time驚比人炒空白期
又驚無refer letter或者寫得唔好真係好ON9

做FT都唔應該賣命啦
不過PT更加唔應該賣命

parttime又冇fulltime咁多福利
返工啲fulltime卸曬啲嘢畀parttime做

冇fulltime福利又要當人fulltime咁洗係最on9

yes，除非時薪真係高啲都話算數
幾多人工做幾多嘢哩啲唔使人教啦

你咁講
公司好人工又好,做PT一樣可以賣命

呢度只係講fulltime
Parttime絕對冇需要咁做

做開老闆
真係唔知啲打工仔諗咩

大家係交易
點解要賣命?

基本唔需要同公司講心